南昌連儂牆被破壞

黎左兩架狗車，經調查後已走，冇任何人被拉。
現場已有絲打極速重建中 ...

721 811

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

疑似破壞連農場人士
利申未fc

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push